大量五毛出現洗地注意

大量五毛出動散佈失敗主義

FUCK CHINA